蘇敬恆補充ABC引述施覺民請辭與國安法內容有關 容海恩：消息只是引述不能作準！

咁佢又無錯啊 今年年頭都仲有「消息」話姐姐會保住容大媽俾佢繼續代表新民黨出選新界東 結果發現原來所謂嘅「消息」都只不過係引述真係唔可以作準架

咁CCTVB係唔係要執柒